Ik heb alleen de Graaf te spreken met, en hij!--ik vrees ik ben zelf de enige levende ziel in de plaats.
Let me be prozaïsche zoveel feiten kan worden; het zal me helpen dragen, en verbeelding mag niet laten voortwoekeren met mij.
Zo ja ben ik kwijt.
Laat me zeggen hoe ik sta- of lijken te zijn.
Ik sliep een paar uur toen ging ik naar bed, en het gevoel dat ik niet kon slapen, opstonden.
Ik had hung my scheren glas bij het raam, en was gewoon begin te scheren.
Plotseling voelde ik een hand op mijn schouder en hoorde de Graaf's stem tegen me, "Good-morning."
Ik begon het mij verbaasd dat ik niet had hem gezien, omdat de reflectie van het glas bedekt de hele kamer achter mij.
Bij het starten had ik mezelf snijden enigszins, maar niet zagen op het moment.
Beantwoordde de Graaf's leerde, Ik draaide me naar het glas opnieuw om te zien hoe ik had vergist.
